可唔可以唔好再諗要整武器

第一 武器用途係啲咩？又防唔到彈 比你今次唔洗比人打 同佢哋隻抽到 咁下次呢 你行到埋去已經比人射緊 係咪要用武器擋子彈？汽油彈對嗰邊傷亡幾多？就算對面唔升級 佢哋對示威者嘅武力同傷害都大過你對佢嘅多多聲 定係你覺得佢哋唔會有嘢應對到汽油彈？第一次比你掂咗 人哋係企係到比你繼續攻？唔識改變方式 唔識升級？

第二 憑咩賭對面一定唔會升級 話唔會嗰啲可唔可講下係用咩理據 宜家乜都未用 已經橡膠橫射 描撚住headshot 唔明點解咁老定 我哋升級佢唔會升級 人哋外國掉汽油彈之後 示威者比警力打到瞓係到 出橡膠彈叫合理武力 你咩都未做已經比人用緊橡膠喇 大家一齊升級咖咋屌 佢根本都唔會理咩合理武力 同埋 人哋警察政府有良心/仲怕國際壓力 唔敢用實彈 人哋係睇中呢點咋 你香港有冇啊 一直唔明憑咩賭唔會落order話可以用實彈 話肯定唔會嗰啲 之前有冇諗過尋日會橫射headshot啊 升完級心諗仆街咪敗走潛水 個個當自己軍師玩game 勇武覺得好撚威好撚型

加上睇咁多外國片係得 前提係好多人都接受同參與武裝 仲要就算和理非都有裝備 你幾條友衝出嚟送死咩 做粉塵爆炸都講得出 屌你老母睇下你爆炸佢用唔用實彈

第三 究竟你哋知唔知好多衝嘅人 勇武係要賭咩或者賭緊啲咩 係賭佢唔會開槍 仲有良知 仲有顧忌 睇下啲片先啦 人哋新聞自由都唔撚理啊 記者照打 佢根本唔驚你拍片 人呢就個個描撚住headshot 掃射 有冇理過咩國際壓力？宜家佢係唔撚淆你國際知 唔理你其他國家點反應 比咩壓力 點解仲會覺得佢哋唔會升級 唔敢用實彈

64夠多外國記者啦 夠有國際睇住 結果呢 佢哋可以做啲大家從來冇想像過嘅可以發生嘅嘢 香港同中國係呢方面已經冇乜分別㗎啦醒下啦接受啦屌

第四 先唔好講啲idea work唔work 成效點 有咩後果同反彈 人呢 實行嘅人呢 有幾多？實際做同支持嘅人佔整體幾多成 呢度多人認同 可能現實只係佔冰山一角 根本唔夠支持唔夠人 就同衝出嚟死冇咩分別

第五 你諗嘅嘢你嘅idea 唔係冇機會佢搵人用對佢哋最低傷害嘅方式做 然後屈落去示威者到 唔係冇試過㗎 之前汽油彈就係好例子 咁仲會出嚟嗰班就奶屎喇

最後 係咁將和理非同勇武對立 唔係和理非唔得就代表勇武得 唔係講啲意見出嚟有人接受多正評就代表啱同有用 個個都係紙上談兵 周圍話人係和理非係鬼 冷靜下先 諗清楚先啦

Push

Sorry文長請各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我真係想同大家講少少嘢

我相信和理非係有佢嘅威力，倒如全民不合作運動可以對一個政府造成極大經濟壓力，迫佢撤回逃犯條例

全民不合作運動

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，但佔香港大多數嘅和理非可以用一切合法手段，以合法嘅不合作運動反送中，例如教會基督徒可以申請不反對通知書組織一大班人祈禱唱下聖詩，渣車安全起見渣慢啲（要符合道路最低限速要求），全民一齊再楝定一兩日罷工罷市罷課，一班人夾定時間撘多啲火車地鐵參觀香港，宣傳方面可以周街派宣傳反送中單張等等，總之要合法，但又可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法、各國商會嘅反對）去迫政府撤回逃犯條例。

咩輸武器
比枝火箭炮你都唔敢用啦

首先，識用咩？彈道都唔識點飛，貼身用就比佢屈terror玩自爆

講緊冇人敢用
你做乜

成班傻撚咗

Push 大家醒下 冷靜啲啊

Push 冷靜d大家

樓主好野

如果你係想叫人和理非，咁你收皮啦！

和理非真係唔想出,出去食煙食子彈?

Show Blocked User - 草早曰干十

樓住結論:

件事係冇解決方法, 大家一齊等收皮

目標要集中 唔好比三毛壞事

我們最大武器係民意

我們為了阻惡法先企出黎
目標係淋病

唔要唔好比佢地開會就得啦

只希望有心人睇到會明白
感激有份推post 人士
大家要團結

全新的Acc,大家留意

真理愈辯愈明

push 的人都係全新acc

又係2014年10月1日重演

整盾好過
冷兵器，要埋身嘅，等做靶俾狗射

焚我殘軀，熊熊聖火。生亦何歡，死亦何苦。為善除惡，惟光明故。喜樂悲愁，皆歸塵土。萬事為民，不圖私我。憐我世人，憂患實多。

唔整武器又去食煙捱槍?
我屌你老母

最大武器係民意
如果民意有用你洗撚係度反咩

一直 都報夢講先搞防具 唔好打

樓主起底得呢個POST
知咩料
呢D POST幫手負皮就OK

咁錫身點做大事呀
唔怪得支共同港共可以為所欲為咁多年

點樣升級都唔及啲狗既武器 唔好令在場既人了

目標要集中 唔好比三毛壞事

我們最大武器係民意

我們為了阻惡法先企出黎
目標係淋病

唔好比佢地開會就得啦

只希望有心人睇到會明白
感激有份推post 人士
大家要團結

冇錯 比藉口人地出水車

呢幾日左膠開始空群出動

勇武又好，不合作又好，搵外國又好，
全部都只係手段，而唔係終極目的。
武器整唔係問題，但唔好視為唯一方法，
唔好走火入魔，係咪都玩勇武抗爭。
唔夠打，唔夠人，就唔好自己走去送死。

防具為先，屋企拎個喼出去剪開兩半就可以當盾牌用

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！